其實中銀櫃檯做野可唔可以爽手啲？

次次去中銀都見到打撚哂蛇餅 明明搞少少野都唔知點解搞咁撚耐
仲有明明有咁撚多櫃臺下下淨係開一個兩個
可唔可以比啲效率？

原理等同 KFC

明明起左五個櫃枱位
明明條蛇餅打到去門口

都可以得一個人收錢，算，即係如果你後面班人整唔切我可以理解。，仆你個街後面成班職員同經理喺度講緊笑慢慢夾嘢 好似當前面啲客無到咁！

佢地仲可以中間整緊啲客既野個陣搞呢樣個樣 阻住哂時間

可以的話，盡量都唔想去銀行排隊

支那銀行從來都係垃圾

賤人用支銀
自己拎黎賤怪得邊個

太多廢老用